依四個月曾經都有一個晚上係不停互相指罵

大家記唔記得係幾時

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

可唔可以講清楚啲

幾時

我都記得有幾次係咁
但之後唔記得係點樣無事

你想講今晚定點？
係你就講清楚啲，我淨係知呢4個月連登經常性互屌

好似晚晚都係咁

平時無咁激

屌你講就講啦

樓主咪答左？